拍過四次拖，但淨係同sp扑過野，你問我答。

同女朋友玩柏拉圖式戀愛，同SP就SM都玩埋，是否反智？

覺得自己D戀愛經驗都好唔正常

冇圖你話你老母係雞都得架喇

你條女都係咁 唔使怕

而家冇女，得返sp

呢隻過街老屎仲話自己食miss 死毒撚縮返入你老母閪啦